深水埗豬膶麵名店被阿叻死亡之吻？網傳又打尖又高呼「曱甴論」 老闆：給我兩天時間回覆

抗暴之戰中，有不少餐廳如華星、校長燒肉都與部份引起爭議的藝人「割席」，表示餐廳與某名藝人沒有關係。

不過星期日，卻有網民拍攝到阿叻到深水埗以豬膶麵聞名、經常大排長龍的漢發麵家吃麵，更指麵家老闆娘立刻給他座位，不用排隊，網民表示陳百祥在餐廳內大聲罵「今日出面很多曱甴」。

最諷刺的是餐廳門口一直張貼「不招待出口傷人，冇品客人」。網民認為，老闆娘的行為無視了該告示，仍然態度殷勤地招呼陳百祥，不少人都留言表示﹕「以後唔使去食，只因荷蘭叻陣味比催淚彈仲勁」、「見到荷蘭叻都想嘔」。他們不再光顧漢發麵家，除了批評餐廳食物質素，也指餐廳是「藍店」，應該罷食。

在社會活動中站在抗爭者一方的歌手阮民安亦轉發了該帖子，並指不用Fact check，因為相信陳百祥會說出這樣的話，更諷刺為何餐廳張貼該告示，卻不拒絕招待他。

記者聯絡了漢發麵家老闆阿唐，但他回應因為現在要處理些事情，要兩天後才回覆。雖然老闆沒有表明與陳百祥的關係，但網民已先和漢發麵家「割席」了。